王力宏 不完整的旋律 拍子問題

歌詞提到拖了一拍
係指邊部分？

點解得負皮冇人覆